沙利路士球員態度差劣。

沙利否認在戰術上落敗，並炮轟車路士球員態度差劣：「我們缺乏足夠的動力，也缺乏心理上的強大及決心。所以我非常不高興。我寧願在更衣室與球員檢討戰術上的挫敗。但事實是這群球員極之難以鼓勵及動員。當一隊比另一隊明顯更有決心，你不能去討論戰術。從技術上看，兩隊基本在同一水平，但阿仙奴更視死如歸。戰術不關事。(Tactics don’t come into it.)」

「在我看來，這隊車路士球員在心態上並非特別強悍。他們的心理上沒有那種兇惡。這是歸因於他們的種類，他們的性格。這是很難改變的，你要長期嘗試並影響他們的心態，這需要很多時間，或者，透過新球員加盟或陣中老隊員負擔更大責任去驅動隊伍前進。」

唔知過唔過到今季

屌你係世三俾人擺係假9見到隊波踢到成碌柒咁啲波又去唔到自己度你有冇心情踢
你見到柒頭安場場黑口黑面咁踢波你仲有冇心情
你係柒朗去到主場同作客都俾人噓你有咩心理質素踢波
你見到攻又唔得守又唔得嘅沙利契仔佐鳩係度扮指揮官會有咩效果

講到最尾：係戰術問題呀屌你老母固執撚

沙利路士乜鳩黎

高普勿蒲